荷里活近年套套大片 都係講人口過多既問題

背後有咩力量 想表達D咩? 係咪要合理化人口清洗?

Marvel 套avg 3,
國定殺人日
kingsman 王牌特工

套套唔多唔少都係要清洗人口

岩, 光明會又發功

合理

咁撚多戲你攞三套only

星戰8呢？

印象中好似十套都有 不過醒唔起

樓主冇睇 what happened to Monday?

咁人口過多呢個議題係事實嚟，而且可以同恐怖活動有關，所以用嚟做電影題材不足為奇

仲有套講縮細d人咁生活 騰d空間出黎 不過唔記得咩名

蟻俠

另一套

蟻俠2

Downsizing

揾到了 叫Downsizing 上年嘅

好撚煩

細細人生

近年D反烏抗托電影, 基我遊戲果D
好多都係講人口過多, 結果最低下果班俾有錢人拎去做奴隸, 做實驗....etc

Ready player one

印象中睇過條科普片，話人口唔會無限止增長落去，去到100億左右就會穩定落嚟。以人類科技嚟講，糧食、能源等問題其實可以解決到100億人嘅需要
但到時嘅問題就係，中上階層生得越嚟越少，低下階層越生越多（現今歐洲問題），我覺得文化/政治上要解決嘅問題遠多於單純嘅資源夠唔夠問題

仲有失業都係個大問題